（緊急）示威者去曬邊？

過左陣 得番我同朋友2個學生仔 其他去左邊？